大阪特色活動

一人一個大阪特色活動啊～
除咗試和服、浸溫泉、usj同生活館之外，
有無其他推介活動？
因為我唔係嗰啲鍾意shopping的人

扑野

大阪浸溫泉唔會係特色

食野

飛

食組合料理

食金龍